對你有興趣就唔會藍剔你啦

你話係咪啊

可能佢忙姐

你要咁諗真係抵你冇拖拍

唔通纏住人？

人總會幫人搵理由